以後狗發言睇清楚D，分分有線索

今日
網上有傳一名女子被捕後遭警方性侵，其後要到伊利沙伯醫院接受墮胎手術。警方回應查詢時表示，投訴警察課上月22日收到一名律師代表報案，指他的當事人聲稱於9月27日，於荃灣警署內被強姦。

大家係咪有印象之前狗話無性侵呢。

再睇下呢段:
於「反修例運動」中，警方多次使用新屋嶺拘留中心羈留被捕人士，多次傳出被捕者在中心被虐待、甚至被性侵犯的消息。保安局局長李家超今日（6日）到立法會接受口頭質詢，重申至今沒有收到有關性侵犯的投訴，但在立法會議員朱凱迪追問下卻透露，新屋嶺一直沒有安裝閉路電視，直至今年十月才安裝。

佢地答野好捉字蝨，但同時亦都證明左係某D問題到，如果佢地答得好指定地點/時間/人物/動作果陣，即係件事係真，但有部分資訊出錯先唔認。

例子(如有雷同，實屬巧合):
警方:當晚無防暴警察同便衣狗進入現場。
事實:當晚有休班狗進入現場。

手足，沉冤待雪。
真相只有一個。

Source:

［預言］涉強姦警員會孭起整隊警隊罪行，並可能全家被滅口

口罩tg: asdzxc12359

pmed